[PS4VR]誓死唔買炒貨，今朝LOG-ON好多貨

集各大巴打力量，報告下貨源多唔多
今朝九點去LOGON排籌，聽人講話七點已經有久唔久派一轉，結果我九點半拿到，有朋友十點半都拿到。
好似都多貨

利申: 九龍塘LOG-ON

唔撚使做咩

我12點灣仔188藍店買到

偷雞岀去排左半個鐘，公司係附近